日出康城MONTARA累收逾1.8萬票 成近2年新盤票王

會德豐地產旗下日出康城MONTARA將於明天首輪開售500伙，項目今日下午2時截票。會德豐地產常務董事黃光耀表示，項目累收逾1.8萬票，超額認購35倍，創集團及今年入票紀錄，有信心明日可沽清。

黃光耀說，項目餘下116伙，將視乎銷售情況全推，或有較大加價空間。會德豐地產市務助理總經理陳惠慈指，有70%入票買家是25至45歲人士；在地區方面，有60%是九龍區客，港島及新界區客人各佔20%。

另外，同樣為明日開售，億京發展旗下大埔白石角海日灣II今日截票，累收逾700張票，超購約1倍，項目將於發售366伙單位。

弱智先會買康城盤

Yes

你買左邊到？

係咪打錯，海日灣2 應該收左5000幾票

5700票

Ching 訓開邊到

沈大師今次點睇 佢堅持新盤靠招標 劈價散貨

淡友：屌 康城送都唔要啦